點解最近有咁多單外地輸入

最近睇新聞一直都唔明點解外國輸入既個案會咁高。明明全世界都知支那漏報，個真實感染人數應該點都幾十萬，港共又唔肯封關，香港人都係守住百幾宗就停左。

但一到歐洲美國爆，香港日日外地傳入都幾十宗，三月中到依家眨下眼就升撚到六百宗。

到底點解會咁，明明支那瞞報既數字應該多過歐美，但兩個時期外地輸入香港既個案差成三四倍。

支那可摸耳快d爆第二波，唔想獎牌榜比西班牙都過埋頭

因為大陸入嚟唔驗囉

兩邊唔係都強制檢疫十四日咩，有咩分別？